［突發］LIHKG已經算上appstore第一！

*升

lihkg最高

巴絲們 我地成功左

快d比5星

革命尚未成功 同志仍需努力
下一步係an狗同cd-rom
仲要睇廣告或者買VIP支持營運
Btw 簡直大快人心

狂賀